新手想買ukulele

求推介

我咁啱有一枝放緊
aNueNue papa-III

呢枝

700蚊平放，聲音清脆響亮